有冇巴絲熟太陽能系統安裝

只係一盞燈 但驚買錯料 求指導
電工/工程巴絲

上google應該有大把 仲要得一盞燈